點解冇人帶口罩？？？？

咁大個巴士站都係得兩三個人帶口罩
係咪冇人知今日全民口罩日
帶口罩呀

有戴

帶緊！

Push

好撚失望
搭咗兩程車 加埋我十個人都冇

我都以為自己記錯日子 身邊一個口罩都無

啱啱想講 成個巴士總站得我一個戴口罩？？？？？

帶口罩呀
721 831 101

推

成車得我一個

721 831 101

帶緊

因為冇人放係Facebook 宣傳

p

搭緊黨鐵，但加埋我得2個人戴口罩

無宣傳 又搞得急
邊有人知

無睇到

轉車站數埋十個都冇

以家帶返

帶口罩呀

得小貓三四隻帶左

721

我有

戴緊

太急

好失望呀，帶住個豬嘴返工，比人恥笑。

帶左

已帶

戴緊... 不過成架巴士得個司機大佬戴緊
對香港人失望

宣傳真係唔夠

戴左

數埋得5條友戴，好撚焗

唔帶先抵笑

未帶喺身嘅，返公司拎

成架巴士連埋我得2個有戴
好失望

已戴

太急 買唔切口罩

612 721 811 831 916 101 新屋嶺

啱
連登推到幾十頁上熱門有撚用
求下大家以後都share 去fb ig tg whatsapp啦

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

推 有咩都要放上ig fb等多啲人知

好撚少人帶，屋企返到公司得幾個學生帶，同埋幾個真病人

隔日搞好難搞

戴咗

帶左啦

我不厭奇煩每個post講一次
逢係今日搞聽日進行既活動一次會少人響應(但夜晚既可能會多返人, 好似琴晚咁)因為夜晚大家多連仔收工所以號召到
但帶口罩真係連我老豆老母係深黃都唔知
因為真係好多人未接收到個資訊 而唔係d人唔響應
所以搞活動 真係要預起碼2日
等多人知先進行

講完

下晝會越來越多人知 繼續載呀

文宣出去都要時間嫁 係連登開post有撚用

其實活動真係要集氣
最少早三日通知

戴個口罩都要預早⋯

push

戴左，但沿路好少人戴

全日活動黎 放工希望多啲人

戴緊

戴咗
成車得我一個

屌，出咗門先見到

全程車淨係望到5個以內既叔叔嬸嬸帶，好多學生見到我帶，淨望左我一眼就繼續玩
係有d失望 希望多d人知之後帶啦

有帶 但成車得我同另一個人帶

有帶

得連登知，你係地鐵站派同文宣下應該好多人響應

咪就係
好似打飛機咁，話打就打啦，駛閪文宣搞兩三日呀？

推 帶左

請係fb ig wtsapp 到傳啊

我要見到今晚全部人都帶住 大家返工偷少少時間share出去！

我都係零零星星見得一兩個黑衫黑口罩

啱呀

你都好意思問 琴日太古開戰，謝sir洗版，你唔好今朝先開post講

我而家先知 一陣公司攞先

Tui

點解香港人咁抵屌 班手足為大家衝 大家為佢地帶個口罩都唔撚得？

戴緊，仆你個街成條街得我一個戴

有上開連登就知啦
雖然呢個活動我尋晚10pm左右先見
但有心參加實會做
我文宣都冇見過

文宣依啲野每人出少少力就好多人知嫁啦同我share出去！

冇咩人帶，宣傳不足

支持日日戴

有不少喎！

基本上日日都戴緊
但每日都係小貓三兩隻

帶呀！

所以咪話文宣唔夠多囉，昨晚應該落區派傳單，開街站宣傳。

帶個口罩咁簡單都唔做，有冇搞錯呀

我識嘅人好多有帶
#罩已戴

7-11 $5 1個
但係邊度有黑色重用口罩買

推到放lunch 放工

口罩

熱到溶都要帶！我都帶左

真係好少人戴

已戴口罩，黑衫

屌一卡西鐵得我一個
當義士係condom

好型

推啊

帶個口罩咁易都唔做？

戴左
覺得冇人帶既
自己第一個戴先

真係唔知，隨身又無

我就覺得沒問題既

食完個早餐帶

成車得我一個人戴 沿途得兩三個人

好失望 成車人得3個 計埋我

岩岩睇到即戴

咁短時間真係冇乜人知

屌 買個口罵都懶
比大對家個口

連口罩都唔戴，呢啲人簡直係懦夫

連登唔代表全部人，
大部分上年紀和理非只睇fb。

冇人知咪keep住搞 慢慢會多人戴

唔好以為連登咁多人上啦

日日戴

成車得我一個帶 好似異類

戴定帶？屌你老母
我有帶但唔撚戴

冇戴既即刻去買個啦 行唔開就lunch time買完再戴

計埋我全車3個

活動宣傳不足
加連續幾天上街抗爭 攞左焦點

屌人做乜9

根本係lihkg圍爐加宣傳不足
同埋有post係寫10月5號

唔好放棄，由自己做起先!!!!!

撘巴士得我同另外一個女人戴 大家對望一眼
最後仲坐隔離

戴左啦

支持中！

戴緊了

但條街同搭車真係巨少人戴.....

見過log on有 有冇人知仲有邊度有

無錯，唔使理側邊，我都戴咗先

出左門口先知要戴

推呀 帶左

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

sasa有韓仔果隻黑口罩

宣傳最少3日前，仲要無其他活動

時間太急, 文宣不足呀

香港人係咁，你對得著自己就得

全車得我一個

極少人戴

返到公司拎返戴

戴緊 上左狗鐵先見有其他人戴

沙田好多

堅持，要俾時間港豬

我都想問點解咁少人

少人都要戴

我都有 但成架巴士都冇

$29.9 三個

岩岩先知

由出門到返工淨係見到兩個人戴
仲要有個真係病人

金鐘無人帶屌哂你地老母

Airdrop拉

我架車都得兩三條友戴

同意, 文宣要早d做
明白大家都好急, 但都要俾返合理時間傳播
唔係個個睇連登

今朝見到平時朝朝一齊等車隔離線個靚女戴口罩，好開心

你開聲叫人帶lo 係連登講無用

帶入日常 慢慢做 一個人做見到 就多十個人做

好少人帶

講真 有d就算深黃
都未必update得咁快
仲要有d上左年紀既都未必屋企一定有準備口罩

帶緊💪

成車得3個

airdrop緊人

本身日日都帶黑色口罩

Charm ah

真心唔知今日全民口罩

冇文宣
得連登吹雞

好靚

屌 岀門先知。。 買撚左五蚊

空氣污染嚴重呀
笑乜9

我載左

老實講 一日打開連登三四次既小弟都係岩岩先睇到 你好難期待有太多人知道

黨鐵同一卡有最少5個

真係無咩人知

重用個隻？

帶多幾個出街周圍派

見到有手足戴 好有相認feel

成架車得幾個人戴

真係唔知有活動幾時開始話搞架？

真係唔知

全民口罩

有上開連登唔等於每個post都會見到
好多人可能返到公司都未必知咩事

點解可以咁少人做 吊
快l d戴口罩啦.....
行到巴士站先叫小貓幾隻 行落去個陣一個都冇

返到公司即刻拎左個戴

見到有人戴普通口罩既 不過唔係係咪今朝有特登留意

屯門上車一車有10到15個戴

太急，未傳開，我有戴

得幾個戴DIU 戴呀!!!!!!!!

文宣唔夠呀 好多有咁上下年紀既會支持但唔知咩事

勁少人戴

戴緊成車得我一個

即刻買盒口罩通街派

push 戴左

成日以為連登好巴閉, 根本冇人宣傳出去
只係連登入面迴圈

帶好口罩先出門口唔該
反抗政府粗暴用緊急法
去推禁蒙面法

我都想問
成條街得我一個戴

戴咗！

咁岩手上d口罩派晒，一陣到公司/收工戴

噚晚先喺網上宣傳 點傳得切
加上好多人返工趕出門口唔記得帶

岩啊

証明文宣唔夠
呢d 野要煲幾日
同埋要whatsapp template 咁射出去
留係連登冇用

都完全見唔到文宣
你望吓熱門啲po

Airdrop人 放工嘅時候 我要見到個個都帶！

屌
唔係個個上連登嫁
好多人都係靠IG FB去睇文宣
唔好怪人啦

Agger

即刻買盒口罩通街派，呃啲藍絲豬瘟會人傳人'

點解？個個只係識諗點樣玩藍絲店，爆鋪，仲要上晒熱門，再咁落去真係俾美心，360 個d 累死死場運動..寧願叫人係元氣齋坐幾粒鐘運吉都唔去法院支援義士，真係當義士係condom

事實證明太急搞唔係好事，宣傳不足

成身黑色再戴左口罩

屌以為記錯唔係今日，比例係1:50

毒撚冇朋友
send黎send去果幾個

番oie 成條路得我同一個女仔帶
但我唔會放棄

少 不過有
推到日日戴

唔夠文宣啊，返工沿路得幾個人有戴

你以為連登真係咁多人上
又真係個個都追晒咁多個post咩
資訊傳播係要時間㗎

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

宣傳唔夠

我支持蒙面法wo

巴打好型!

有位港豬同學問點解咁多人病

灣仔多人帶咗但係唔係戴黑色所以唔知係咪

全架巴士得我一個戴
定係我太早？

食緊早餐嘛

帶左，但真係好多人冇帶

你地都on撚9
唔好成日有種思想 連登係大眾
連濃牆文宣既成效大好多
冇2-3日 好難吹大雞
大單野另計 爆眼少女 槍殺少男

成架巴士計埋我都係得3,4個人有戴

依家唔戴，之後真係病咗想戴都冇

我想問7仔有無口罩賣

屌，無人帶既

你地係戴普通口罩定黑色

我兩個都有戴出街

已帶
推

相同遭遇，得幾丁友帶左

屌成條街得幾個人戴
爭氣啦香港人

其實口罩要keep住日日戴，或者戴埋頭盔返工做到個香港好危險叫遊客唔好黎嘅形象

真係好少人帶

而家無人貼連儂，個撚個去晒元氣排隊食薑，聽日仲話蒙面遊行，真係無眼睇

今日一出門口就戴緊黑色

戴左，推

屌你得我一個帶，on99

我都係今朝先知

唉，而家tko岀尼，一車狗鐵得十個吾夠

OK 3蚊個
7-11 5蚊個

淨係包咗頭

灣仔無乜帶口罩囉。屌

冇乜人知 要多啲文宣

今日幾熱都會全日戴住

依加係文宣不足
啲人未睇到依個資訊
（包括我 睇到時無口罩係身）

直接喺收銀嗰度買？

揸車返工

其實文宣唔夠 太急太趕
不過載口罩應該唔係得今日 係黎緊日日都要載
流感高峰期 各位小心身體

係

見到個女手足行政服裝用面巾

Lunch買盒去派，放工好戴啦各位

唔該巴打

係咪普通口罩都ok?

唔帶既人先最值得恥笑 巴打好型 加油

成車得我一個帶

帶左
不過巴士望出去街上好少人帶

戴緊 推

其實純粹文宣唔夠
好多同事都唔知 後悔冇戴

開咗真槍，好多和理非淆底

戴左成朝 好少人戴

成條街得我一個帶

試吓airdrop文宣

帶咗

帶咗出街 見到一兩過人帶渣

［集中推日程表］發現熱門少咗好多日程post

十隻手指數得曬

咁鬼平 買多幾個派畀人啦

唔好講老一輩 講返其實如果有上開連登 / 有follow某幾個大既TG Channel 既應該都會有留意到先係 我仲好記得個CM寫住 "要廣傳FB,IG, WHATSAPP, 我地唔好留係同溫層"

笑左 搭黨鐵 垃圾地方得黨鐵過到海

依家搭車中 好少人戴 傷心

成車得三四個

pitta 個款呢？

加油呀!!! 係車入面用 airdop做文宣啦

頭先我搭車返工時都做緊 都會有人肯收嫁 加油!!!

好多時係連登推到上熱門就以為會好多人參與
如果唔上連登根本都唔會知 之前有咩活動都會係fb洗版 而家好似冇左呢回事咁。。

Sor, 唔知有呢件事

戴呀 air drop

放心，始終返工大部分怕比老闆知，你試下今晚

成程車計埋我得2個人戴

認真，我同我啲女都響應，全部帶曬，但問心，推得太急，而無乜宣傳，做唔到全民效果...

DLLM ,重講革命，帶個口罩都懶！

仆街，載咗豬嘴

戴

戴左啦
搭車都算多人戴 好滾動

今朝出左門先睇到
等陣會買返個

緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

各位打工仔注意！！
唔可以只得中環友出去快閃！
要各區開花！！緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

我諗有部分人諗住收工先戴既
返工戴住係office都冇人理

禁蒙面法，是民主自由的大倒退惡法。 集會自由包括服裝自己。

戴左，得幾個戴
宣傳唔夠

本身見冇乜人戴 之後越黎越多

資訊收得慢
好多人想響應
但知道時已經遲咗
下次最好預多D時間做文宣先

因為連登仔掛住追擊謝狗。

今朝就算啦，依家加強宣傳，
改為口罩夜。收工時間個個戴都好。

仆街 我認我衰仔......真係而家先知 即買

同意，成日係同温層打飛機以為人人都知

帶！幾熱都帶

起身唔夠瞓, 梳洗完就即出門口, 背囊都無拎
lunch買返放工戴囉

成車地鐵得我一個

由自己做起！有可能啲人唔知 drop 多啲 唔好撚懶呀

加緊宣傳！今日星期五大撚把人出街食飯！
我要lunch 同放工見到一街口罩！

你老母 Ive 好似無人知哩件事咁

宣傳不足 連自己都唔記得左
一陣搵個帶返

Respect

個個IG都貼, 但都冇人帶
香港人

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

好少人呀

太遲睇到了吧我諗放工應該會多好多人 加強文宣先

日闈拎埋上地鐵派

大佬，即日吹雞係難d
(有載）

有戴！

我都想知點解有咁多學生冇戴。打工驚表態都算，學生驚乜？？？

黑色定藍色

岩岩睇到個post, 即帶！

三四十歲或以上嗰啲未收得切消息都情有可原，頂你十幾廿歲嗰班都係咁

airdrop啦

改改佢啦
唔係10月4
日日都要戴

好失望推呀！

仆街，帶口罩番到公司比d廢老望尻住

聽都未撚聽過，咩宣傳都冇求其早十個鐘前即興咁響lihkg出個post就話係

下，屌，我都係呢刻先知

琴晚無睇連登真係唔知喎

戴口罩返工都要怕比老闆秋後算帳...仲話罷工喎

咁唔通如果自己真係病左 但因為有全民戴口罩既活動 為左避嫌 就可以無公德心咁唔戴口罩係公司亂咁咳咩

今日戴住黑色口罩沿途返工都有人望住

咁咪日日都係口罩日囉，你要反抗唔通做一日就算？

成車廢老

巴打好型！！！！！！

連例都未推出，像徵式戴口罩對抗禁蒙面法，點知都冇人戴，係唔知定唔敢

話今日立禁矇面法就要即刻架啦
唔通你同政府講等兩日我地儲儲人先?
到時法都過左, 仲戴乜鬼

岩先成架巴士帶口罩嘅人可能十個人都無

返到公司先見fb開始洗版，好多黃同事都唔知件事。

冇人帶

型到仆街就真

咁就死得啦
流動性咁低

眼見少於5個
我當你地無mon post唔知，陣間快啲買返個戴

有冇人一齊lunch time派口罩！！！！！5個人覆我就開group

連續繼續搞落去囉 戴個口罩咋嘛

應該係唔知有呢個活動
我有啲同事（有上連登但可能追得唔貼嘅）都係今朝翻到嚟先問我係咪有樣咁嘢
所以更何況係連登出面...我諗知道嘅人真係唔多
唯有即時同身邊嘅人講 spread開去
反映咗文宣真係好緊要

收嗲啦分化啦

巴打你講得好好
吹得雞嚟對家已經做哂野啦
你估可以好似6月12立法會前嗰晚咩
對家比我地咁多時間部署

成架巴士10個都冇

其實文宣完全唔夠
呢幾日咁多資訊 淨係連登出幾個post都好快拉晒落去

無宣傳，唔係宜家見到個post我都唔知呢個行動

太熱，戴咗抖唔到氣。

未帶既人同我即刻去7仔/ok買返個帶！

有戴 巴士滿人都係得6-7人戴 (重要得自己係黑衫黑褲
去到公司附近都只見得幾個後生仔有戴
希望lunch會見到多d人

隻眼好返。